元朗啲fake news其實對我地有利

個個尋日話罷工 不合作運動 最尾咪又係乖乖地返工 鄉黑啲風吹一吹就全部返哂屋企 屯元天收哂皮 如果吹埋去九龍 港島會點?

同埋而家根本冇人信黑警 越吹得勁越多人想自發保護自己

其實即係戒嚴
齊齊罷工

要俾多啲人知 政府！黑社會！警察！ 三個合作，累積了一定民意就可以 名正言順武裝起義！

暫時小總結
暫24號: 先推一日做全民頭盔日 以保港鐵乘客 及行街市民安全
之後: 令個社會關注，長時期全民戴頭盔搭港鐵戴頭盔出街

有能力既，可以係港鐵站派頭盔比乘客。

目的: 保障全港市民安全

麻煩文宣幫幫手

pish

拖哂啲港豬中立撚落水

啱 做到全城恐慌 嚇埋啲藍色 中立

推！

市中心 屯門 至元朗 全線拉閘

今日真係罷工

抖到廿七號

幾時砍友砍晒十八區

無錯
要吹到聽日九龍 港島果啲都搞事
咁就真係全港大罷工啦

哇

繼續spread，延長三罷

沿著西鐵線一路吹到香港站

係！所以重點唔係件互劈真唔真，係事實已經攪到商家，而個主因就係政府無能

吹還吹 淨係係連登洗版混淆自己人同埋冇晒其他討論 有咩用

認同

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有五萬九千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

大公司放半日，班老闆又唔見錢

謠言自古而來日日都有, 最重要係依家既環境, 最現實既商家佬都已經抱著寧可信其有既心態, 情願白交租白出糧, 可知對政府及其管治能力同維持治安既能力已完全失去信心！
玩多幾次, 睇吓邊個傷啲!

戒嚴 + 罷工
今鋪真係焦土

同意
仲有件事日未拆掂全就全世界一路咬住警黑合作
理論上唔好俾佢停

建議新技安每日吹一次大雞

地區性戒嚴=搵黑社會搞到屯元天冇人敢出街

出面有post ifc apple store close左 又有人話apm早收 搞搞下真變罷工就好玩

吹中環，尖沙咀喇

連外資同太古都話落閘就知今日其實係玩罷工
不過條數又入哂政府 警黑同何妖
仲抵玩過我哋自己搞罷功

香港人係時候拎起武器保衛家園

係我哋日日整啲fake news出嚟係咁三罷

罷又死，唔罷又死

係咪係連登發起

其實係咪數目字驚復仇者聯盟搵佢

罷工罷課靠老黑

思路正確！

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

我都話年青人有頭腦 不廢一兵一卒之力

客觀上係，令人覺得黑社會一日唔除香港人不得安寧

推

焦土最撚開心

聽日再吹過成個星期唔洗返工爽過緊爽

根本就嚇鬼 你信唔信係元朗打橫行都得？